409318
6843
Sách viết khá sâu đi vô chuyên đề phi kim. Đi từ cơ bản đến nâng cao. Hình như đi rất sâu có những cái không cần thiết cho lắm. Sách viết được khá chi tiết nhưng có một số chỗ viết hơi khó hiểu nhưng cũng tạm được. Sách này thích hợp cho những ai cần củng cố kiến thức và tất nhiên phải là người đã có nền tảng về môn hóa học này thì mới có thể hiểu hết được sách còn sách không phù hợp cho người không hiểu về hóa và nếu có ý định mua sách này về để học về chuyên đề phi kim này!! Thân 
4
1205793
2016-04-02 12:14:21
--------------------------
